[經濟學] 元朗啲足仔幻幻場, 通常一半幻幻一半輕熟, 跟住有一兩個醜肥阿姑

點解個一兩個阿姑會搵到食? 真係有人望哂全場後會簡佢地?
利申: 唔去呢啲地方; 聽朋友形容; 討論社會現象唔講咩場

可能手勢服務好呢

有人會上去按摩?

長尾理論

唔放返d嬸嬸邊有對比